% @Source Sigma
% @Points 4
% @Redaction sujet
\newcounter{TSTLEvalLnIII}
Pour chaque question, cocher la bonne réponse sans explication.
\begin{description}
  \stepcounter{TSTLEvalLnIII}
  \item[Question \theTSTLEvalLnIII]
        La limite lorsque $x$ tend vers $0$ de $2x-\ln(x)$ est :

        \begin{tblr}{width=\linewidth,colspec={*{4}{X[r,0.1]X[l,1]}},stretch=2}
          \faSquare[regular] & $+\infty$
                             & \faSquare[regular] & $0$
                             & \faSquare[regular] & $-\infty$
                             & \faSquare[regular] & $2$
        \end{tblr}
        \stepcounter{TSTLEvalLnIII}
  \item[Question \theTSTLEvalLnIII]
        La limite lorsque $x$ tend vers $+\infty$ de $x+2\dfrac{\ln(x)}{x}$ est :

        \begin{tblr}{width=\linewidth,colspec={*{4}{X[r,0.1]X[l,1]}},stretch=2}
          \faSquare[regular] & $+\infty$
                             & \faSquare[regular] & $0$
                             & \faSquare[regular] & $-\infty$
                             & \faSquare[regular] & $2$
        \end{tblr}
        \stepcounter{TSTLEvalLnIII}
  \item[Question \theTSTLEvalLnIII]
        Une expression de la dérivée de la fonction $f(t)=t^2\ln(t)$ est :

        \begin{tblr}{width=\linewidth,colspec={*{4}{X[r,0.1]X[l,1]}},stretch=2}
          \faSquare[regular] & $2t+\frac{1}{t}$
                             & \faSquare[regular] & $2t\ln(t)+t$
                             & \faSquare[regular] & $2t\E^t$
                             & \faSquare[regular] & $2$
        \end{tblr}
        \stepcounter{TSTLEvalLnIII}
  \item[Question \theTSTLEvalLnIII]
        Une expression de la dérivée de la fonction $f(x)=\dfrac{\E^x}{x}$ est :

        \begin{tblr}{width=\linewidth,colspec={*{4}{X[r,0.1]X[l,1]}},stretch=2}
          \faSquare[regular] & $\E^x$
                             & \faSquare[regular] & $\dfrac{x+1}{x^2}\,\E^x$
                             & \faSquare[regular] & $\dfrac{x-1}{x^2}\,\E^x$
                             & \faSquare[regular] & $\E^x\ln(x)$
        \end{tblr}
\end{description}